其實悶嘅人係唔係無資格溝女

我知我係一個悶人
但係我每次同你搵話題 我真係有俾心機諗架
但係次次得到嘅都係藍剔

利申佢真係好吸引我 但係又覺得自己唔夠好襯唔上

藍剔你就知咩事啦

其實靚仔 d女就會自己諗話題
利申: 靚仔 有錢

幽默感呢加野點都要有D既

i know that feel 巴

鐘意老實既男人 悶都冇所謂

個女仔對你有興趣就算你講野悶都會接落去架啦

orly？

唉其實自己都知咩事 但係總係唔想放棄
但係又唔想chur人
有時夜晚又會諗起佢訓唔著
跟住不斷同自己講聽日一定會好天嘅哈姆太郎

咁我諗佢對我嘅興趣真係低到一個點啦
我同佢講啲嘢想開話題 跟住佢一句都唔接就藍剔我

正確

sam
真係份人好悶
見到佢努力搵話題我都覺得好開心
我唔想負左佢

但到頭黎覺得佢會好辛苦

唔係你悶
係佢唔想應你

Agger 唔想負佢
唉諗起自己又唔係特別靚仔 又唔識咩浪漫嘢
幽默感都有嘅 但係有時講嘢真係悶
佢又係A0喎 真係驚溝到佢拍拖之後佢反而會唔開心......

好心你幾廿歲人就唔好咁多幻想啦
覺得自己悶咪增值下自己學多D野囉, 到時自然多野講架啦
放鬆D啦, 做男人眼光唔好淨係擺係個女仔度, 你越咁做就越難吸引人

我建議你放手
因為我同你係同一種人
外表唔夠人黎，口才又唔夠人黎
雖然未置於比人憎
但點試點努力都好，係人群中都只係一個存在感低既人

同意，你見識廣，視野夠遠，技能多
自然好難無話題，任何野都可以係話題

I know that feel

呢樣真 但小心啲唔好變咗showoff/認屎認屁
一唔覺意講開個topic條女熟過你會柒到識飛

利申 周身刀 冇張利

yes